立即行動，反DQ百萬大遊行，民陣召喚

快快

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

又黎 唔好咁密得唔得
無時間回氣呀

推

當年928好多人都係因為之峰被捉而出黎

今日行?

.

下星期日啦屌

Tui

下星期六、日

50慢人都收貨

就11月3尖沙咀

推!!

未聚到5000人，已經畀黑警放tg
大家要諗新方法聚人

快

民陣快出手

九龍遊行please
Jimmy